食過澳洲24件麥樂雞真係返唔到轉頭

香港俾盡你咪得過6件9件加個餐，最多有時做下promo先有18件。

相反澳洲24件麥樂雞都係10蚊 叫個餐都$12-15啦
抵到爛 加上長期不停炸好似薯條咁 唔會擺到凍哂先俾你

返到香港一次頹記都未食過

24件
6/9/18件

10澳紙
些post已完

25 蚊6件 100蚊都係24件

仲有4包薯條 4杯野飲

一個人邊食到24件

輕鬆喎 之前18件餐加大加多個豬柳強都未到頂

次撚次食18件開頭都好輕鬆, 去到14-15件果下真係好想快d離開

數學小王子

麥樂雞獸出沒注意

配甜酸醬??

食完咳死

日本M記48件

今日15蚊澳紙兌84蚊港紙
香港買4個25蚊餐=100蚊
24件雞+4份薯條+4杯野飲
點講都唔算差好多掛

50蚊24件麥樂雞喎 依家讀緊食個巨無霸魚柳bell chan都$75

有big bac醬 魚柳包醬 Mayo aioli 再加香港三寶

食Hungry Jack's算啦